[香港人垃圾到] 一圖睇晒「舞肺群組」點樣一舞傾城。

跳老舞
之前仲有啲鴨岀嚟話污名化咗跳舞
去咗邊間醫院？係咪插咗喉用緊呼吸機所以靜咗

源頭邊到黎？
點解隔左成大半年佢仲入到黎？
老老實實我唔認為老舞班人要負責
你睇下台灣一早可以馬照跑舞照跳

事實勝於雄辯

以舞養舞

源頭咪個有錢老舞, 偷偷去探個係美國回港, 正於酒店隔離的金笸籮二世祖囉
遺反隔離令只係笑話

病人其實知唔知自己幾號？
我指唔睇背景資料推測係自己

散射式傳播方法
一傳十，十傳百，百傳千千萬萬。

藍屍攬炒可恥

其實第6第7代嗰啲都俾人叫做跳舞群組，會唔會太無辜？好似真係有去跳舞咁

老舞無一個告限聚

政府防疫得啖笑

Yes la

舞漢群組

呢個有冇source, 想知多d

大公報不SHARE LINK

正名返做"叫鴨群組"please

係鍾意標籤㗎喇

5568

條八婆發病後拖咗超過十四日先睇醫生，中途仲有去人多地方跳舞

Keep住有入境個案的確係仆街正苦on9，但係呢單野爆到咁大，條八婆嘅責任點都推唔甩㗎啦，咁撚無公德心嘅人我祝佢破產做乞衣長命百歲百病纏身